\documentclass{lista}

\titulo{Lista de Exercícios 2}
\materia{MAC5832 - Aprendizagem Computacional:\\Modelos, Algoritmos e Aplicações}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% macros relacionadas a matéria
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% espaço de hipóteses H
\def\hipotset{\mathcal{H}} 

% Data set D
\def\dset{\mathcal{D}}

% Input space X
\def\xset{\mathcal{X}}

% Binomial
\newcommand\binomial[2]{{{#1} \choose {#2}}}

% Dimensão VC
\def\dvc{d_{\text{VC}}}

% Floor

\def\floor#1{\left\lfloor #1 \right\rfloor}




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cabecalho

\begin{exercicios}
\input ex01
\newpage
\input ex02
\newpage
\input ex03
\newpage
\input ex04
\newpage
\input ex05
\newpage
\input ex06
\newpage
\input ex07
\newpage
\input ex08
\newpage
\input ex09
\newpage
\input ex10
\newpage
\input ex11
\newpage
\input ex12
\newpage
\input ex13
\newpage
\input ex14
\newpage
\input ex15
\newpage
\input ex16
\newpage
\input ex17
\newpage
\input ex18
\newpage
\input ex19
\newpage
\input ex20
\newpage
\input ex21
\newpage
\input ex22
\newpage
\input ex23
\newpage
\input ex24


\end{exercicios}

\end{document}
